/*
 languages.strings
 FlyingSwallow
 
 Created by koupoo on 12-12-21.
 Copyright (c) 2012年 www.hexairbot.com. All rights reserved.
 */
"BLE DEVICES" = "连接FLEXBOT";
"PERSONAL SETTINGS" = "个人设置";
"TRIM SETTINGS" = "角度修正";
"CHANNELS SETTINGS" = "通道设置";
"MODE SETTINGS" = "模式设置";
"ABOUT" = "关于FLEXBOT";

//PERSONAL SETTINGS
"LEFT HANDED" = "左手模式";
"INTERFACE OPACITY" = "界面透明度";
"Acc Mode" = "加速计模式";

//CHANNELS SETTINGS
"CHANNELS" = "通道";

"IS REVERSING" = "反方向";
"TRIM VALUE" = "修正值";
"OUTPUT ADJUSTABLE RANGE" = "输出可调范围";
"OUTPUT PPM RANGE" = "输出的PPM范围";
"DEFAULT OUTPUT VALUE" = "默认输出值";


//MODE SETTINGS
"PPM POLARITY REVERSED" = "PPM极性反向";
"DEAD BAND" = "盲区";
"Headfree Mode" = "无头模式";

//Audio Warning
"Increase Audio Volume" = "增大音量";
"Decrease Audio Volume" = "减小音量";
"Plug in PPM output cable" = "插入PPM输出线";

//Channel List Table View Cell
"Trim" = "修正值";
"Adjustable" = "可调";
"Normal" = "正向";
"Reversed" = "反向";

"Beginner Mode" = "新手模式";
"Take Off Throttle" = "起飞油门";

"Aileron/Elevator Dead Band" = "Aileron/Elevator操作无效区";
"Rudder Dead Band" = "Rudder操作无效区";

//status info pane
"Rudder Locked" = "航向锁定";
"Throttle Locked" = "油门锁定";
"Throttle Rudder Locked" = "油门和航向锁定";

"Default Settings" = "默认设置";
"Default" = "默认";

"Scan" = "扫描";
"Stop Scan" = "停止扫描";

"connected" = "已连接";
"not connected" = "未连接";

//BLE Device settings
"Connecting..." = "连接中...";

"Connection" = "连接";
"Connect" = "连接";
"Disconnect" = "关闭";
"Cancel" = "取消";
"Connect to Flexbot?" = "连接到Flexbot?";
"Disconnect to Flexbot?" = "关闭与Flexbot的连接?";
"Scanning Flexbot..."= "扫描Flexbot中...";

"Calibrate Acc" = "校准加速计";
"Calibrate Mag" = "校准罗盘";

"Calibrate" = "校准";
"Calibrate the accelerator of Flexbot?" = "校准Flexbot的加速计?";
"Calibrate the magnetometer of Flexbot?" = "校准Flexbot的数字罗盘?";
"Reset to defaut settings?" = "恢复到默认设置";
"Reset" = "恢复";

"OK" = "好的";
"Beginner Mode Info" = "当前控制模式是新手模式，若您已经能熟练操作Flexbot飞行器，您可以在模式设置界面中将新手模式关闭。";


